\FloatBarrier
\textbf{Secondo metodo.} Dopo aver trovato un valore appropriato per la frequenza di taglio con il fit $f_{T} = \SI{215}{\Hz}$ (compatibile con la frequenza nominale di $\SI{219\pm33}{\Hz}$), abbiamo fissato la frequenza di taglio e abbiamo eseguito la simulazione senza nessun fit. La convenzione dei colori è la stessa di prima.
\forloop{imagenumber}{1}{\value{imagenumber} < 11}{
    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[scale= \Scale]{../esercizio2/esercizio2_modificato_plot/\arabic{imagenumber}.pdf}
    \end{figure}
}

